求hocc及deanie姐出黎呼籲罷工

跪求

推

自推

幫你推

hocc唔係叫左啦咩

開記招

再自推

叫藝人開記招

演藝界開記招

幫手推